住緊木屋 懷疑有好大個蜂巢係d木板中間

是咁的 係外國住緊
間睡房有一邊牆係木牆
木牆係空心

中間係果d喉/線之類

之前搬入黎發現牆身有個窿成日有蜜蜂飛入屋 果個位本身係暖氣條喉會駁埋出室外但係拆左所以有個3cm x3cm既窿係到
之後我搵野封實左就無再有蜜蜂

但係呢排成日聽到木牆果邊成日有蜜蜂d嗡嗡聲
再有d撞落木板既聲(應該係蜜蜂撞到/蜜蜂d腳爬既聲)

但係室外都唔點覺有蜜蜂
我懷疑木果塊牆空心果個位住左好大竇蜜蜂 但係又唔知實際位置可以點搞 雖然除左d聲幾核突都無乜影響到我

10

??

上網訂定十箱律路水炮啦

圖呢 又要倒數叫伯母？

9

可以點有圖 我連個蜂巢都搵唔到

火攻

火攻啦屌

快過我

想知你 locate 到又點? 拆咗幅牆滅蟲?

木屋再搭過啦⋯⋯都唔值錢
燒尻左佢啦

有聲 得幅牆唔知有咩好影

養d天敵係佢個竇口

一到中午就勁撚嘈

諗起依條片

我屌

我封哂d窿有無可能餓死佢地

如果真係封到既
入面啲蜜蜂一早死哂啦
揾滅蟲公司算啦

可能係白蟻蛀木聲

唔係 有嗡嗡聲

開個洞仔 狂噴殺蟲水入去

封左個窿咪得囉

自己搞唔到啦

你肯定係蜜蜂？